大家可唔可以關注多啲琴晚上環既事

發夢出左去食催淚彈 咁樣比人遺忘覺得好無奈

推

係夢中有位巴打係我隔離訓底左

辛苦你了巴打，你地無比人遺忘

唔可以麻木左架

開左最少36槍！
香港人唔好慣啊

其實唔係遺忘
只係元朗事件對香港人太切身 人人自危咁
今日都未擺脫到開拖氣氛
佢地根本唔會有心情理其他事
今日集齊晒資料做文宣先
一定唔會遺忘

不要遺忘！
Push

收皮啦 仲分化？

黑吃黑咪由得佢囉 留一兩個post講安全野咪得 推多啲上環野啦

其實可以一齊關注。
元朗呢件事， 可以將政治中立， 非暴力藍絲一齊仇警
成立獨立調查委員會已經唔可以唔做。

收皮啦你 死一毛想屈鳩我 好彩一撚早block左你

等開片啲鳩噏PO散得七七八八
整合好晒啲圖文就全力幫推上環嗰36槍

純粹覺得上環呢單要推 因為一唔推就會唔記得左

中槍義士要大步laam過

有無中槍義士圖

琴日後退緊點影呀 就算影到都唔擺上黎啦

明白義士受左好多，
但元朗呢件事， 真係可以將黃藍絲connect.
好多藝人，一直都唔敢發聲。
但呢單野， 真係俾左好多空間俾一直唔敢出聲ge人出聲。

發夢有人大嗌要醫生瞓左係地下